好市民行動

要向法庭提供真實証據
寫「是特首的言行令我憎惡政府」在紙或布上
日日貼在手袋，背包上，帶出街
「是警方的言行⋯⋯⋯」
大家只需寫出真相就得

Push